非常時期 idog定an狗都要團結一致 宣傳多d

過哂黎先再屌過

你話邊個係狗呀ching

Both
中文：i狗an狗
英文：idog andog